［我車牛年一定牛］車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

艾馬sir同朗sir同場好唔開胃

又戰術大師
話說傻狗傷幾耐

中場毒嬌求敗

好耐冇見椰子出

艾馬狗似係踢LCB合理d，如果真係踢右閘，咁就係戰術大師又一新猷

真係右閘就可以開始反杜
出艾馬狗都唔出livramento

希望蘇馬醒神踢得好d，唔係好想再見到魯狗

對面有傾

艾馬sir

無乜特別野講

Thomas Tuchel has explained why he’s made 10 changes to his side for tonight’s game at Barnsley and has revealed what he expects of his players this evening.

‘Everybody that plays tonight deserves to play,’ said Tuchel.

‘Every player has already shown me on the training ground that I can count on them. It’s a chance for the guys to show me what they’ve done in training in a match situation.

‘Secondly we have to manage our expectations with so many games in this period. The players don’t need to prove to me in this 90 minutes what they can do, as I see it in training, but it is a chance for them to show me everything that they are able to.

‘I want to see a solid team performance. We trust all of our players, we have a strong team out and now it is up to us to answer the questions asked of us and hopefully we can get through to the next round.’

咩怪陣

新仔係哂後備 sad

好過全部人都係原本first team

唔知點解好想睇下朗打Rb會打成點

有嬌都算係咁

呢個係4後定3中堅嚟?

抽籤now

似4後
4231

想問下youtube 官方果個係咪會播live?

雙左閘

棄用傻狗？

No

主場對錫菲聯

有冇link

好似未傷完？

下輪對錫菲聯

難得中靚簽

阿朗素係新契弟

有冇link?

上場對錫菲聯都打得幾辛苦

牛年率先抽好簽

希望愛狗李狗做到野

果然車牛年一定牛

錫狗心理上易打過般茅狗，實質上最靚嗰支籤嚟

可能等陣係錫菲聯抽到好簽

輕鬆4:0 吧

今次真係保送入四強
如果咁都拎唔到冠軍返黎
杜狗可以即刻躝

一陣有冇手機link

咪就係 般茅狗對親車都全盛ac米蘭上身

愛華頓vs鏝
李城vs獌
般尼茅夫vs修咸頓
我哋對錫菲聯

輕鬆四強無難度

一陣出局

英文

艾馬狗out

依對波同車真係有仇

新年唔好講啲唔吉利嘅野

嬌魔打利嗰場真係好勁

冇傷喎

冇love post？

呢度啦咁夜

之前話傷

Nizaar kinsella話有
想知詳細如何，聽杜曹賽後press con

True bike留名

Timo做乜

艾馬狗打中堅

Emerson 中堅

左中堅

上場搏完12碼傷傷哋
下場啦

艾馬狗打lcb

杜賊沉迷三後衛

想法跳脫過iq150艾馬臣中堅

艾馬狗廢到傻

艾馬狗條垃圾

Cls

年初一都無love post 牛路士

蘇馬企中間用波會唔會爆得勁過上場迪鳩

又變返3後衛互傳

傳唔到上去

睇鬼佬 bar vs che 以為打緊疤

深夜西波

連橫傳機器都做唔到

邊度有得睇

Where is messi?

俾人㩒屌

半場都過唔到

廢到波都運唔到上去

有Kane

好廢

連呢隊閪野都可以㩒住車黎屌

懷疑kepa 無cs

之前仲有巴打話車夠兩隊正選打英超

杜蛇係咪今季都唔會再用四後

疤士猁 聽個名就知幾勁

kepa

神救

我睇緊乜被人禁住攻

Kepa

哇屌哩場閪到

差啲輸

對緊獌？

有無link

上場都係咁 俾呢隊野撳屌
不過呢隊得頭20分鐘勁 捱到就無事

深夜閪波

陣閪波味濃到

上幾版有

點解連波都運唔到上去

下下要asus 插喉咩大佬呀

難得咁多人可以休息又搞d咁既野

對面個龍係前車
靠佢報恩啦

練陣還練陣 女人左閘 艾馬 堅係咩玩法

KEPA

入過人禁區未

上次打班士利都係一開始比人禁屌

林sir返咗嚟教？

懷疑Kepa真係媾返條女

Kepa 咁撚勁既

今次冇kai

簡迪淨係傳後 無左佐高互含真係爭咁遠

後防根本就係人腳錯配

咩尻陣嚟

個草地爛到種到薯仔

條中場廢撚到

佐高既重要性

咁佢都唔係踢開中堅
佢連踢自己踢開嘅位置都廢仲話踢第二個位

k7乜撚野事

嬌 毒
兩個都唔識帶個波上前

雙短人完全無控制力

啲燈光都好黃

三個會提場嘅球員都唔係度
靜到仆街

中間冇左高互含 連簡單護波推進都做唔到
艾馬狗做lcb 真係突破足球理論

比人禁屌

簡狗有價好賣

條中場cls 簡狗真係果頭近

半場都過唔撚到

副選陣就正正經經出四後衛算啦

毒毒真係襯有價賣算 唔係廢 但用唔到波真係好撚大鑊

嬌踢成點

鳩排陣

正式錄用的球員嗎？

今場冇球員係隊長料
簡迪做兵係好強，但佢太毒，隊長既指揮能力好差

嬌都係咁上下弱化版Asus

無咩存在感

簡垃圾到

成條左路don't know do what

Odoi 椰膠

C4 暫時踢得最好

冇12m

轉咗呢堆人腳，杜曹所謂嘅戰術完全睇唔到⋯好似撚伯仲係教緊咁⋯

咁都無十二碼

已經連波都傳唔到

Var is the bull shit

成班垃圾唔知踢緊乜

踢中人喎

有冇中波呀冇var睇？

fa cup無var?

呢球pen

冇var

波都唔中喎

有架

班副選好似雪硬晒咁亂黎

你個野壞左

雲狗：十二碼笨唔係咁博既

之前果班支持留簡賣佐既撚屌應該死全家

又黑

叫var班撚樣死撚左去啦

呢個場無

都好明顯無踢中個波呀嘛
個球證智障?

呢球組織得幾好 差最後一腳

嬌狗比得幾靚

左路廢到癲

個場d草出波落唔到西？

起身，冇love post?

頭廿分鐘條中場控唔到波咁滯

禿頭同光頭嘅球證都係仆街嚟

中場3個好唔掂，唔係英超主場，無VAR?

美國狗 幾時fit

一係回傳 一係即刻大腳長傳

艾堅遜依條死反車狗

條中場完全無撚用

頭先修狼先有球睇var 睇球場既咩

都話呢個場無var=.=

係
呢個場冇

明顯全部反車
唔係智障
你估依球49000有冇啦

呢下過肩摔咁都冇var同12碼check真心on9

明黑鳩你

賽前睇記者係咁講

There's no VAR in the EFL so the lower league sides don't have it for the #FACup . #CFC

收左幾錢球證

bar 果然係鐘意黑哨

艾堅遜唔係黑開痢咩

右路爆底王

原來盲人都可以做球證

椰子俾得靚

嬌魔呢下乜撚野傳球黎

上季週經 post post 個個係度賣佐買飯 賣佐買飯
真係風水輪流換

變左odoi ball

嬌狗

嬌魔係禁區頂個傳球冇佐咁勁

天神

用頭

天神畀人踢頭

女人不再女人

女人又訓著左

天神幾有火

有d配服林sir上年就係用呢類人腳拎英超第4，歐聯16強 廢到乜咁

女人又屌地

係我眼瞓定場波悶

見到毒毒好辛苦

原來係殺人足球場 無var 做乜都得

上年老將救駕唔計啦

4 attempt 1
1 on target 0

場波直頭閪撚到陣

女人又瞓地

廢到咁有咩辛苦

兩樣，得odoi果邊有攻勢

靠豬 美國仔大爆發
同讓四大賽啫

無可否認上季撚蛇係有針對同步署

我睇得好辛苦

女人守撚晒咁

一早堅定反毒

女人咁多個入邊踢得算最好喎

毒毒除左掃波仲可以做d咩

簡迪後到踢中堅位

左邊阿朗素搭美隊一個攻勢都無

有無人知牙朗踢緊咩

對面highpress冇cwa同高狗
比人逼撚死

下半場出返正常人，唔好由杜蛇變杜狗啦

屌落order對家不求成績只求整傷odoi

有判球十二碼半場真係去瞓
中場好西 係女人有啲睇頭 幾肯用波

美國狗廢左成季都踢唔起

場波睇到人好辛苦
好似打機爆ping咁，之後又出錯裝，完全唔知做緊乜

朗
成隊

童裝狗都算係咁
睇毒撚有啲辛苦

Alonso 同 emerson調位算啦

擺朗應該想佢入攝入禁區 點知連波都造唔到上去

要求唔高
冇人傷唔使加時就得

女旁證

成日話佐狗只係識回傳
呢2個中場真係話比你聽咩叫真正只係識回傳

入到兩粒都難

唔想打呢啲波都要出高囝

我地需要barnsley 屠夫

人地攻勢仲入肉

快手換走毒朗啦
唔想睇加時

中間無左asus推進差好遠

椰係難用嘅球員

俾人㩒屌⋯⋯

人地可以係我地禁區玩弄
我地中場就必斷

冇佐高成隊唔同咗
林伯果陣肯唔出k7可能仲有得救

本說明書係廷鏗到

得大袋運到個波上去
其他人交多腳都斷晒

睇左30分鐘決定半放棄
打著fifa黎睇算

毒狗d現位
根本比唔到佢

好西少少眼瞓

場波閪撚到呀....

Reddit soccer stream係咪死左

呢家條link好delay

終於明白林伯點解出正選打飛機盃
因為班副選係睇到嘔血

椰子頂嬌得唔得 出James推埋odoi 上去

晉級打錫菲聯

美隊

睇左40分鐘解圍

上面有條好啲
[quote]

晉到級先

個中場好廢 美隊走埋入中間比波

4200

啱啱呢段叫價好啲

係 一開始就死咗
用緊條delay分半鐘嘅link

睇個勢
係班士利打

好眼瞓呀屌

中間創造力好低 淨係識交d簡單波

嬌頭先果下

變左大腳斬比odoi>odoi 斬返中間 呢招

左路艾馬狗同朗sir防守意識好恐怖

嚇死

爭d上半場比人收皮

kepa力場

換返正選啦

咁都平安鐘

嬌同毒一受壓就比唔到向前波

差啲！！對面

happy sir d傳波想點

天神今場暫時都對板

對面啲組織唔差

下半場未到就平安鐘

睇咗一陣，只有大袋叫做好d

班士利吸收咗上場嘅教訓
成個半場打得好咗

嬌其實算係咁

你以為幸sir鳩up?

Kepa同佢踢得最好

兩件都廢到

完全feel到對家有備而來

好垃圾好眼瞓

杜蛇 定 杜狗 睇半場出黎會點

嬌加毒呢個中場組合好唔掂

下半場換走班垃圾啦
睇班副選根本就係浪費時間

中場斷曬
得返斬比奧度爾派牌呢招

最多波到佢度 其實杜蛇係咪想打佢一個 呢幾場都係咁

毒比波不嬲差 嬌正選又穩陣行先

俾隊英冠迫到係咁回傳畀kepa大腳清

條中場控唔到 搞到蘇馬天神係咁受壓

下半場仲打3後=杜狗

條中場災難級, 推個波向前都做唔到, 一比人逼就甩

美狗同椰狗個態廢到癲
唔靠袋靠邊個

唔好講笑，都幾閪下

成個半場前面果幾個波都掂唔到

年初一 林sir返左黎咁

話就話唔使拜年

特登較鬧鐘起身比d咁既波我睇

又變番垃圾波

上場對面都會輸啲無謂失誤先崩盤
今次呢半場係改善咗

投降訓覺

入多個中場打433啦

左路完全運唔到上去emerson 朗 pulisic一迫就甩
中場kante又唔知做乜鳩
右邊ziyech又係球球甩

根本中埸=Jorvacic

杜蛇係咪低估咗英冠

對面迫搶同防線走位幾好
當然我地隊波都太西

唔換人我都訓
浪費我時間

中場輸晒踢條撚

椰子雲拿調轉左靈魂咁

冇var 失左球12m

上場卡巴叔開波救左兩下世

以前英冠 = 德法乙

毒淨識破壞 靠嬌一個控中場 哂氣啦

睇黎華碩都要出黎，可惜後備沒MM，佢轉身靈活過椰子太多

唔想睇佢兩個插喉
今場得高有坐bench

咁都要打搞牙石

Em..
你擺一堆唔識用波嘅人係中後場
《艾馬臣，蘇馬，基斯甸臣，簡迪》
你玩梗啲球員定玩自己
啲波完全搓唔掂
中前場更加嘔血
美隊隱形，仲要《傷多過踢》
阿巴咸《完全無供應》
你係要打呢個陣
耶子根本可以離隊《又要佢跑，又要佢翻到錦後拎波，速度又唔快》

其實成日都話
你有心晉級嘅
擺半隊以上正選早啲入二三球之後休息
好過擺成隊後備出嚟任佢地自己亂打一餐
錦落去隨時俾人贏一球晉埋級

隨時踢到加時之後輸埋

艾馬狗換占正正經經踢返4後啦屌

冇高佐猛 最慘連傻都冇得用 不如用新安仔把啦

我轟中場不缺人
但條中場就係廢到英冠級都冇

打343中間嗰兩件冇個有創造力
兩邊又冇態
下半場乜都唔變可以早抖

唔換人輸硬
人地攻勢組織仲入肉

RJ 丹女 蘇 朗
嬌毒
耶美袋
咸

直接用安同悲搏啦創造力

嬌魔椰子運波能力太差，人地一迫，無位傳波就咩都做唔到，美隊個態完全唔掂，得右路做到攻勢，實在太易守

椰以前係Ajax識過人，點解而家好似乜都唔識

#348 #349 funson confirmed

林蛇用壞咗 淨係長傳

魯sir同rj

又換濕鳩魯迪鳩

嘩 咁快換人
但係換迪加係做乜野

換走女人cls

又出魯sir

杜蛇 占士即上

我迷杜了

杜狗憨撚鳩 換走天神做乜？？？

換魯迪加
換占士 ok

屌 有冇咁鍾意魯迪加呀仲要換走女孩

點解要換走女人
女人今場唔差喎

女人明明ok

又要見魯狗條柒頭

Sorry 好似話天神撞親個頭

原來魯sir先至係杜sir契仔

點解會有魯迪加

屌唔係傷左呀嘛女人

比人踢到個頭

係4-3-3呀

杜蛇要變杜狗啦

撚式433

屌地果下？

星期一晚唔係要睇魯魯+Zouma下話

慘 容易受傷

魯迪加is everywhere

仲魯魯
唉瞓先

4後

天神中頭要換

肯出占士變433算係咁

好驚雙黑互傳顛峰又返黎

魯sir+蘇馬+艾馬狗，精彩了

中堅得佢同cwa 有長傳

後面加多左人唔等於就破到逼搶

天神用撞頭名額換定原本嗰3個quota?

簡單防中
社sir今天的我打倒昨天的我

班士利又迫搶又鐵桶咁勁

林sir遺產

可以換5個

簡迪單防，杜狗confirmed

杜賊咬住嗰條咩嚟
咬咁耐都keep到個形狀

應該冇機會睇新仔

新仔今年得嬌魔同安祖雲有得上
安祖雲好似仲係上得一場

毒撚lone dm
美狗打右

角球咁差嘅

我車牛年睇到嘔

椰同美隊都唔係好掂

岩岩起身

可以訓番

杜蛇=迷魯 朗

未醒哂嘅建議瞓返

閪波頂唔順 訓先

kepa呢場都幾好
睇嚟走出咗失戀嘅陰霾

椰狗擺定黎斬都唔掂

隻牛好頂癮
強烈要求留返佢

救命廢到

角球斬唔起

美狗英冠都過唔到

好恐怖 做咩又變返撚sir 波

屌 好撚廢

中前場都唔掂

譚後腳咁柒

新一年打回原形

下一pair換上黎應該要係高同豬了

袋

爭住追波

choball

㺂真係後腳成癮

玩乜撚後腳

對面都係十號美國仔

椰狗呢排真係廢到仆街

踢緊咩，踢到好柒

椰同美隊個控波cls

師爺踢乜撚

仆街椰狗癲完未

椰狗控波拍得住timo

椰子好撚廢呀

換啦屌，冇腳好波

上幾場仲係鼠年前場三矮人陣打得最好，今年牛年應該要召返波牛返嚟

譚狗同椰子好似奇行種

3個招呼袋

得袋自己一個單打獨鬥

個龍搵翻Turnbull

差啲

最有威脅都係靠斬

椰真係好廢

最強波牛巴克利

撚sir又然

幾時先肯換椰

邊有人換

Anjorin 都分分鐘好過佢

換高啦

豬華碩安祖雲熱身

之前仲係度笑鳩唐狗，依班廢過佢十幾倍

終於

1:0 Tam

又係靠rj落底

好囉好囉，收工

終於入

Goal

譚

咸狗finally

Bate anjorin 高都得

Low cross

taptimtam

嬌呢下塞得靚既

簡迪單防仲想期待有中路組織？

杜狗慶過火屎

譚果然係英冠之鬼

kante 傳得靚
嬌傳得靚
james傳中傳得靚
tam把握得好

Rj好嘢

但佢腳腳都甩真係搞唔掂
冇信心頭耷耷咁

甩波程度仲癲過唐狗

英冠殺手

頭先算係全場第二下好啲嘅攻勢了

唔係喎呢球獢簡又OK喎

黎梗應該唐狗爆發完 再謝過 輪返師爺

嬌->RJ->譚

譚真係英冠屠夫

個女旁證係咪比華美倫撞果個

雲狗都係first touch 差
但椰狗係一撞就甩波

其實膝頭似越

終於射出（半訓聽聲mode）

唔想再見到椰毒

係呀嬌 比得靚其實

12碼都無比啦 打和

安！

所以黑左兩球十二碼

安

安仔

新仔有機會

咁夠膽嬴一球換新仔

入左波就瞓得， 唔會追到

呢場有冇var?

杜狗 靠黑哨都贏唔到英冠

今日椰狗唔合格，抵換

冇

Anjorin gogogo!

好難廢得過椰狗

衰在覺得出個新仔都好難柒過佢

冇！黑走咗球12碼

同樣fa cup打英冠杜有新仔撚冇新仔
社sir又贏

Kepa用波大膽過Mendy

Kepa d傳波好過文狗好多

杜氏騙局！

因住陣間撚出線杜出局

悲呢

換毒啦

安仔可惜

椰子傷完之後冇一場好波

安幾勁喎

魯狗又指個龍門出嚟

嬌呢幾分鐘生咗好多

椰英冠都踢唔掂

係咪有指示瘋狂轉邊搵空位

青年軍佢同嬌超班

啲走位現位幾好

係有d sense

仲有意識成日想俾直線人走
佢配雲拿好似有得諗

kepa都頂唔順班垃圾自己走出嚟俾地波上中場

未有x疏波之前 杜曹應該唔會夠膽換bate

冇越

原來冇offside

燕梳

頭先冇越

佢比波好過班後防同毒狗

簡狗輕鬆甩

屌你呀

平安鐘

護到

咸

Kepa用波勁過mendy好多

短手狗又柒

龍門矮真係唔撚掂

高波都廢好撚多呢

手長返10cm咪好

Motm 譚！

短手狗

嚇死 譚sir竟然頂到

係

講完即柒

頭先又係衰毒狗甩波

悲有冇機會睇睇

最後10分鐘比bate debut啦

呢場佢同椰狗都好撚廢

燕 廿火

廿火

唔係踢過啦咩

高

頂 都係要出asus

係
球罰球就係佢甩波累失

冇bate

咦我地有兩個係半場換喎，即係仲有多次換人機會

Iphone輸入法唔識打

1次

冇計
Lead得一粒

美國狗同椰個態差到仆街

童裝狗跳起頂輸人地企係到

悲睇嚟下個球季先有得睇

仆街占又foul乜鳩呀

Rj咁樣推跌人又有死球

我半場開始睇 唔覺美隊有掂過波

兩閘防守意識好恐怖

屌那星又話美狗係杜狗提拔嘅契仔嚟嘅？騙局！

呢兩條友仲想廢多幾多場 完全起唔到機

點會無，反擊一推就俾人搶返不知幾精彩

杜蛇有火

杜狗嬲左成場

美隊係咪要玻璃化先勁？

英冠都打成咁

嬌摩好似大隻咗

換走半隊即刻變英冠水準，杜sir有排執

俾啲力啦1 2 1 2隻腳啊
小兒麻痹架你

下季美隊換Sancho啦

玻璃大炮

kepa今日打得幾好

簡狗咁都可以交比對面

毒

cwa佐高缺一不可

簡迪面對面都交失

屌你老母咩毒狗

簡又交失

自從傷完 無場好波

無猛真係差好遠

毒毒已成廢人

無佐高猛完全控唔住個波

俾英冠撳著攻

買定防中接班啱架啦

如果kepa回復返以前水準會唔會勁過mendy

完未唔想睇加時

譚sir：nonono

不了

絕對會 傳波差幾皮
但高波真係差

唔會

球球死球角球佢都係比人屌打

呢下抵讚喎，有火唔想少個人守角

kepa雙槌打出，幾耐冇見過

呢廿分鐘又係閪

Kepa高翻10cm真係perfect

竟然接得實

Kepa勁多表演機會

贏波都覺得好閪
就瞓著

唔係好事

kepa>長手

罰球

好過西住輸

西撚到呢最尾呢段

有73%控球率咩 唔覺

魯狗又送罰球

8強近磅

完場

完!
再戰錫菲聯

下半場車入過對面幾多次禁區

簡狗季尾好躝

kepa今日表現係沙sir年代水平

賣毒換飯唯一出路

Tuchel Out

打班士尼打到打疤狗咁

#CFC reach the #FACup Quarter Finals for the 15th time in the last 21 years. #BARCHE

無人接貨 好想要飯狗

死球都係好牙煙

不過冇計，手短

最尾球球大腳跟住控唔到即刻比人打返轉頭，cls

又唔係叫唔好換，唔想treatment少個人守
抵讚

下半場辛苦到

希望經過教訓杜曹唔好再擺毒撚打單防中

下場又要睇返文狗d醫院波

條友依家踢咩位都廢

解約都清
300k週薪比個唔識傳波嘅中場
30m當買個英超冠軍算

真係唔知放咩位先得

捷咁都無得出

14 total shots 6
4 shots on target 1
0 keeper save 3

下半場睇到嘔血

椰子美隊本身買黎打正選，點知愈踢愈沉

把握力強少少嘅球隊隨時可以將車打到落花流水

夏天點都要入返一個中堅+一個中場

傻狗出得到未

最好上位時機啦

美隊椰狗一齊閪

獌對李城 ,鏝對愛華頓
車又抽到好籤

入決賽基本盤啦

上次波牛打班士尼輕鬆到

今場個中場

Mom投票竟然無短手狗

我地行緊2012年既劇本

2012足總盃係咩劇本

車今季成功雙殺班士利

毒狗以前都話可以破壞人地既攻勢，依家防守幫唔到之餘仲要破壞自己既攻勢

Tam啦冇得傾
入一球，護一球空門

懷疑車admin無睇波

傻狗好翻未
杜sir黎左淨係踢咗一場

已成廢人

Ziyech vs Barnsley
Shots: 0
Dribbles: 0
Dispossessed: 5
Unsuccessful touches: 4

杜曹承認班士利係唔好彩

Tuchel admits Barnsley were unlucky: "Yes, I have to be honest, yes [I am relieved]. We can stop analysing it. It is already done. Chelsea are through to the quarter final full stop."

Adds, he doesn't want to be harsh on his team. #CFC #FACup #BARCHE

杜曹：譚sir有決定性嘅入球、阻止到對手入波對己隊好關鍵
前鋒能夠入波係重要的

Tuchel on Abraham: "He scores decisive goals in cup games and the stop on the line was crucial for us in that moment. It is good for him because it is important that strikers score." #CFC #FACup #BARCHE

唔知踢乜柒 條中場啲傳控碌柒咁 後場用波能力最好係kepa

杜：今場太多輪換，隊波難免缺乏節奏同信心，可以做得更好

Tuchel🗣”We arrive here with many changes and we lack a bit of rhythm and confidence. We can clearly do better but I don't want to judge everybody too harshly.” #CFC

究竟有幾多個球員等待救贖
個個都打唔起咁 美隊 椰
傻狗又傷咁耐

我估中場太廢令到其他人廢左 包括CA

杜氏騙局=佐高猛

毒賣plz 格格不入

天神半場被換走係因為頭痛 (驚腦震盪)
朗sir半場被換走係戰術問題

[@BenDinnery] 💬 Tuchel: "We changed to a back four and took Marcos [Alonso] out for this tactical change. Andreas [Christensen] had to go out because he had a headache. The changes made it a little easier to get into the opponents half and overcome the first press.” #CFC

Thomas Tuchel on facing Sheffield United in the QF: "I said it felt like a cup game on Sunday when we played them, we adapted to it and accepted the challenge it was a tough game."

“But we are happy to play at Stamford Bridge."

#CFC #FACup #BARCHE

美狗 椰狗 簡狗

已成廢人

辣殺波

You will see

美狗食左大半季屎啦

快撚啲放椰狗
求其執返千零萬好過

般尼助攻朗sir

好彩冇睇深夜閪波

又成功避過左場閪波

修頓個場有var

嘩 咁到贏到 -6足球

較左鬧鐘但最尾都係做fake blue

K7

雖然係算輪換 叫做俾傷好嘅人出黎踢下 但係zy會唔會太誇張

好彩無睇閪波

瞓醒就知做啱決定

Fake bike, mk, 19000

利申冇睇

睇highlights都覺得閪

班士利 highlight 仲好睇

做乜鳩

我車深夜一定西

班士利已經拆穿咗杜氏騙局，希望林daddy返嚟

出返上年林1既人
中場狂斷，狂斬右路
比人迫搶

Legend Kepa!!!

感動既係 tammy又交到貨

唔通係kepa翻生

對英冠專用高達

條highlight短到

仲要護空門

琴晚女人比人咁踢頭法都冇牌

幾撚驚咁都輸

Wa Ching 咁早就想自製開年

新年發大財！

做咩噚晚半場就換咗天神同朗狗出嚟?
踢得差定有傷?

今年歐聯決賽應該都係鏝對拜

祝各位車狗新年平安、快樂同健康

天神半場同對手碰撞 撞親個頭
朗係戰術考慮

得罪講 椰狗除咗傳波同視野好啲
其他方面連安都比唔上

有預感 如果傳奇巴仔係到
會打得好啲

椰子個態搞唔掂

不過佢都應該轉去維拉

尋日咩料
睇stat廢到

對面迫得好好

琴日椰 美隊無態
朗對進攻又無作用
成場打右路奧袋一個
俾人撳屌咗40分鐘

睇完今場 仲有冇人會話華錫無用

more trophies than defeats呢個真係痴撚線

kepa開波無耐果球勁到痴線

林蛇是無辜的

而家杜又要面對番之前林既難題，到底出唔出簡迪好？佐高要一齊出先夠威力，用簡中間又難做波，但唔用簡又好嘥料

Kepa CS

你都得出結論 簡係多餘

撚一一開始簡傷 出佐高猛順到
結果條短人傷好死都要出
攞走原本任何一個中場都閪到仆街

咁都唔洗輸

我有冇睇錯 個stat咁差

場波睇落仲差

臨尾瞓撚咗 唔使捱西波 辛苦你哋

青訓足球 > 今年啲水貨

唔講打法，簡狗自己個態都西過其他人

Tam 真係英冠屠夫

Anjorin踢落都幾勁

安佐雲 = 安(dribble)+佐(passing)+雲狗(speed)
準備成材！！！！

簡迪踢杜狗戰術真係無用
50-60m賣左佢買件靚野好過

我睇咗廿分鐘就頂唔順

賣比daddy

後撚悔改吧
撚蛇大炒
杜蛇負6足球
高下立見

新一年祝大家新年快樂
車狗今年拎歐聯，下年購回韋利安！

好彩訓咗冇睇到

比盡8百萬英鎊

之前唔知邊位Ching post球探報告好似講過
話佢狀態起伏大
所以阿拜當日就退步

你轉會支持阿狗啦

我都係
本能㩒熄左說繼續訓

安(crossing)+佐(speed)+雲狗(finishing)
已成廢人！

睇一睇highlight
Abraham救全家！！！

咸自己都瘋狂風火輪，下場又會7返

kepa cs
wendy 失波
杜狗下場識出邊個啦

講真如果真係有心輪換嘅就出下4後啦 唔想再見到四不像嘅3-4-3

好！

球壇騙局

尋晚人地逼得超好 唔止逼你拎波嗰個 仲有晒準備逼埋你傳球嘅選擇
中後場又解唔到逼搶 下下大腳清 人地見到逼得更放心 有幾球明明個波喺我地角球位嗰邊 對面都有5/6個上嚟逼
TT係咪本身諗住嬌有能力去轉身分波毒毒就擺到明冇咁嘅能力嫁啦

+2

杜sir用心良苦
驚香港車迷睇完大勝會訓唔著
所以1:0險勝
尋晚睇完訓得勁好

敗走修咸頓都知咩料啦

唔怪得早幾日the Athletic出篇文吹奏Barnsley

一見到初見盤菜出事
公海即刻勁多牛鬼蛇神衝出嚟叫人食藍店好多

咁係自己拎黎柒
個盤菜真係垃圾

初見柒就梗，俾人屌都抵死
講緊好多牛鬼蛇神出嚟唱晒所有黃店
講到幫趁就係水魚啫

咁我唔否認黃色水魚圈呢樣野

其實個薯仔田應該好大影響
傳又傳唔到，帶又帶唔順
對面就完全捕住呢兩點咁逼

緊係訓醒睇replay

gilmour 上年對利足總盃都做到
expect佢做到到正常嘅
雖然感覺Barnsley仲逼得癲過利

勁撚眼瞓

各位車迷子 身體健康 萬事如意

睇精華有球大袋帶波粒波都自己彈起cls

btw有冇人對盤菜呢樣嘢冇咩興趣
寧願打返邊爐或者食返小菜好過

Daddy招數

Abraham：我以前踢後衛

黃都係立場，反映唔到店舖質素
揀完立場都可以再揀質素啫

琴晚嗌咗大快活嗰個
我食咗2舊叉燒就算食其他餸仲好

全場西波
唯一有嘢睇係用433/4231

daddy都係留長d草姐
未到焦土嘅
我信佢隊波真係無錢搞多d

Kepa 啲高波
好彩有咸炸

我
硬係覺得d嘢咁撈法陣味好奇怪

所以唔會乜鳩都狗衝

羊腩煲
盆菜自己整好過

貪好睇啫，咁多唔同料擺埋一齊
又要整到同一個味都唔知咩事
就算整咗唔同味又撈埋一齊想點

打邊爐仲好

最煩啲五毛，咁大個黃圈一有一兩粒老鼠屎就講到成個黃圈都係垃圾

我相信好多都係好嘅

盤菜呢樣嘢好多料都係濫於充數

好彩不嬲無食開

質素真係掂咪支持
唔掂咪由佢死
唔係咩叫經濟圈

Everton vs Manchester City
Bournemouth vs Southampton
Leicester City vs Manchester United
Chelsea vs Sheffield United

鄭兆聰: 機會！

唔好意思 洗廁所倒垃圾果D位已經夠哂人
叫佢留番係阿狗算

摩狗當年打疤個塊薯仔田仲爛過尋日個個

薯蓉又搞蘇馬

佢小學雞黎

三大短人

得面個浸好食，之後全部垃圾

啲蘿蔔有幾大舊就幾大舊

Kante out

簡迪係世界級防中no doubt，但唔啱打控傳

痴線半場瞓咗都嫌蝕咗個上半場
有睇埋下半場果啲敬你地
牛年祝大家身體健康

睇到兩個短人踢中場 好唔開胃

今次有冇直接上隊巴

椰狗仲口出狂言踢到咁

九成好撚難食啲汁搞到成盤都同一隻味
好食果啲又好撚貴，唔抵食

入味蘿蔔嘅我想食嘅

Werner odoi
Mount
Gilmour kovacic
Jorginho
Chilwell ruidger silva James
想睇咁 kante可以886

魯蛇

切狗/傻狗返生真係寧願掟猛落半格都好過繼續用毒

又唔係喎
好多年前食過好食嘅盤菜
D料全部好入味
炆腩肉支竹豬皮果d都好正
係依家d廚求其貪快先搞到劣晒

杜蛇應該唔會出zouma 天神正選

我寧願打Bino

沒有林柏特的第18天 天氣（陰）

祝軌新一年，願望成真！！

猛打防中論又贏！！！！！

毒50m可以甩了

如果牛年仲係咁多深夜西波都好難健康

我指cam落cm做工兵
啫係撚433有排成日叫猛落去後半場幫波嗰陣咁踢，當係前少少嘅高
真係防中猛都唔啱踢，同埋唔想又見多個米雞奧斯卡

清走毒 買飯好過

咁就冇可能大量批發，基本上批發得嘅都係煮定晒等出貨先執料

幾年前係快餐店食過一人盆菜
好撚難食

中場唔買住
多人到

爆佢！

猛打邊個位都唔會太差

Workrate高通常好多位可以打

以前以為係林蛇教得唔好 冇畀清晰指示簡迪所以進攻先咁差
但依家跟杜蛇教都冇乜改善

不過琴晚成個後場都係班唔識用波/淨係回後嘅人，天神又唔放3後中間
進攻本身就唔會預毒做到啲咩，只係而家連守同駁腳都閪埋

信我 猛打防中都會好撚勁

佢本身就冇乜進攻能力

杜sir 都幾大獲，正選同後備水準差咁遠，中場3個近乎無得換

有冇人知如果FA Cup下場贏咗錫菲聯會對曼聯曼城定修咸頓果組？

所以有啲黃店告緊係有原因
唔關政治事 純粹係市場淘汰 唔值得幫

再抽

猛都可以頂下高個位，但佐既位無人頂到，前面d翼個質素係有，但個態超差，椰狗同美國狗

感覺上隊波依加小佐個中場係硬淨d既

你唔係右閘論咩

佢喺沵手下啲入波都係偷雞波嚟，佢啲skill set、走位、遠射嗰啲都唔係進攻料

椰sir唔似猛咁會遊走搵位，又唔係普嗰隻帶到波過人，得右邊k角位斬，對面死跟你封你角度已經收皮。英超有幾多隊會真係全隊縮入禁區比你踩定粒波斬，就算係中下游都會同你搶中場，高壓既運動戰入面椰sir態沉就波都拎唔定，一拍就甩

右閘都會勁

今年2億收購
最大水貨係邊個

世界仔椰子

成個鐵人咁不如頂埋azp做右cb

kai狗究竟又傷乜

嬌唔好搭毒會好d

同埋望傻狗快d fit返上力

水貨傻狗 傷多過踢

明明早排仲no ziyech no party

咁快變地底泥

黃只係門檻
好似dse 3322咁

質素先係決定客群人數
你黃但整舊屎出黎=dse3322

冇大學會收你

冇人頂到阿石個位
猛都唔得，唔同類型 呢兩件同場作用大D

因為傷後出番黎既表現真係好撚差
同美國狗一樣 起極都起唔到機

椰狗=最大水貨
年紀唔細 易傷 荷甲出身
佢同毒狗最應該清走

咁快開

有傻狗消息未

條撚樣到底踢得未

社狗蜜月期已過
準備失分

阿記兩場歐霸都要去勁遠

都似
上場鈕狗起左機

係囉
星期六日又唔似會放假

好彩神鋒傷咗

下場又做fake blue

唐仔 天神ok
Kai 施華未得

比多啲時間Ziyech

Kante有價好賣

Kai已成廢人

因為得果期係踢得好
之後無好過

場波星期一先踢 點解咁早press con

因為果陣都係對垃圾隊

Tuchel is sure Kai Havertz will come good: 'He is totally self-aware, very humble and super talented, and I am convinced he will have a big future at this club'.

Tuchel adds he hopes to see Havertz back training very soon.

#CHENEW

其實撚蛇死因都有佢份
搵件狀態咁唔穩嘅人做核

林蛇咁嘅戰術，啲人有態都死啦

佢個態好似冇穩定過

功用上當然頂唔到，我純指係cm呢個位，猛無石果種推進力，不過佢打cm位可以做到box to box，即係石出唔到果陣，佐配猛都好過佐配其他人

含得

上場都係

Full Team究竟係咩感覺

好彩琴晚無睇

同捷狗一樣威幾場就收皮

英超真係好蝦人踢，體力化又撞黎撞去，適應唔到，技術幾好都無用

你最後面果句唔係咁講

技術夠好身材唔夠好都一樣可以踢到識飛，大胃施華就係

所以講到未就係技術唔夠cover身材不足
唔通美斯踢英超真係踢唔掂咩

希望捷狗操返fit
唔想兜兜轉轉又要用返朗sir

出邊個post講緊kante同埋makelele

根本唔關事
無人迫咪都係唔知交左個波去邊
成日傳直線
但下下唔中

傻狗同椰狗 唔係冇腳法 但未適應英超波一到就有人拍既速率

我覺得識得背住踢波 先係係英超打中場最重要既野 望下高佐猛 全部都有能力背脊擔住人同靈活轉身

vs 賤種紐
werner pulisic
mount
alonso jorginho kovacic cho
rudiger zouma azp
mendy

好多Cm都係問wtf is this

Bertrand 回家好嗎?

唔係kepa都有得返生呀

比喻之鬼

見到啲人j簡迪單防中已經可以果斷出返去

拎未斷腳既艾辛同毒毒比就差唔多

歐聯都拎埋，決賽都踢過仲回家做咩

佢同羅美奧要留係聖人關鍵時刻幫車
好似上年林1 咁

球盲探測器

艾辛後上end product無敵 冇得比

係咁架啦，你睇下季初不敗果段同而家對撚伯既評價就知，好快杜sir都係咁，不過唔係得車區既，隔黎都叫高普躝

Kounde release clause要90m

佢一個扭哂疤狗條防線

睇琴晚精華，車俾人狂射，搞咩

琴日除左有球直射個身 仲有無咩表現 ?

就算佢係平，但會唔會買隻178嘅中堅啊

好撚短 比人禁住頂都似

黎車可以組矮人陣

佢叫Lunar New Year唔叫CNY都幾抵讚

佢好跳得

真士田傷ACL

佢高多10cm , 90m 我都會照比

FPL散貨

有價賣返出去都好

覺得下季除時要買新龍

艾辛踢Lyon 個陣踢三中場最前個個
係佢係車為左遷就其他大牌球星先愈打愈後

佢話適應唔到者冇話身型唔好就踢唔到
d silva都係練好身位護波夠立足
椰子呢排撞邪咁first touch 走動都食左屎

555555555555

摩一果陣ok既，三中場中間果個，撚仔主攻，馬基主守，祖兒乜都做，跑動又誇

淨計派牌 後上 遠射 角球搶點
呢度都完勝毒

早兩個星期先入咗

之前啲柒頭話泰銀唔識傳波添啦

我－4入dcl而家又要咋咋林放左佢搵replacement

我好耐無理過FPL啲人

我完全無玩

Chelsea’s new manager, Thomas Tuchel, is a big admirer of Upamecano since his time in the Bundesliga with Borussia Dortmund while Liverpool will consider whether to make an official bid for the centre-back, having followed him for a considerable time.

見到琴晚比英冠下游禁屌 有D恐怖

中場 中空
後防發夢

防線好似英國男人髮線咁，後退到龍門線到

希蛇又想玩躝邊件玩具

(club name) manager, (manager name), is a big admirer of Upamecano while (another club) will consider whether to make an official bid for the centre-back, having followed him for a considerable time.
咁就可以每日出一篇文
記者真好做

Xxx keen to sign xxx
Xxx is a big admirer of xxx
Xxx has followed xxx for a long time
完全係玩緊拼圖

我諗對面都係對英超隊先會咁踢 唔逼搶得咁盡實輸 但佢地尋晚唔好彩唔可以先開記錄 開咗就可能會泊大巴

炒咗成個龍門部先啦

龍門部一日仲係嗰班撚樣 買新龍都只會係倒錢落海

我車好多臥底

上年雞曉 小白 羅美奧 都幫手打殘其他球隊比林伯上第4，歐冠又有雷米臨尾放水比你拎16強獎金

睇親毒狗有位又唔敢射就好撚燥

左高毒 三件都一撚樣
高近排射多左

想同啲記者講
9up的你凍嗎

佢本身都唔擅長
佢叻搶截 無謂期望咁多
沙sir 調教左 而家咪又係打回原形

根本就應該咁 農曆新年係全球華人嘅節日

其實可能係ai Gen 出黎....

身型都完勝毒毒
如果而家出個艾辛呢類球員
應該要天價先買到

難以置信 龍虎切(切狗)同香港球迷拜年竟然無人講

佢知唔知自己有個中文名

沙蛇嗰段嘅毒已經算最全能
真係夠膽上去起腳
反而依家越嚟越兩頭唔到岸

撚狗底下全部中場都係冇指示 冇得咁計嘅 睇杜蛇搞唔搞得掂算啦

認真講 高峰已過
就算唔係有價好賣
都唔可以當佢15-17兩季嘅毒狗
體能下滑咗好多 又多傷

Ullm 好似確定左去拜

我哋簽拉膠+喊包 馬德里防線

列斯隻poveda 都救過撚蛇

多謝拜

真係玻璃到仆街

你試下同越南人咁講

喊包咁玻璃 真係唔太想要
拉膠就真係免簽得過

Upamecano

In Kepa we trust

屌 好唔開心

Upamecano

可能人哋表忠

大家點解咁唔鍾意ullm
之前有一排無追post

黑人中堅陰影+今季佢真係多派膠 唔特別

今年話想要嗰啲人難過上年嗰啲
搶唔到都叫預料之內
Ulllm-拜
Haaland-我諗大把隊爭住要要同埋佢都未必想上車

Sule好大機會
Ullm來佢會唔續約
Haaland就暫時得油王有水 而多仔財困要賣人

油王有水但係都要睇個球員肯唔肯過嚟
同埋多蒙特應該今個夏天點都走Sancho
同埋所謂多蒙特財困原來今年都只不過係蝕咗兩千幾萬
上年直情蝕咗4000幾萬

始終德國甲賣波飛都好大筆收入

夏撚有冇講想去邊 Sancho真係不了 不過椰子又成日走場真係需要一隻翼

拜狗dllm

又拆骨

又唔算嘅都唔係免簽

我抽水

正！
唔洗睇撚屌黑柴

隻ullm 真係咁值得追？

睇幾次rb 佢都派到七彩

D動作又有幾分似蘇馬

你防守能力有問題
distribution幾好都補唔番

呢度好似淨係得光頭佬喺度日日吹奏ullm

買唔到Ullm唔係問題，但杜蛇仲有咩心水先

啲專注力同判斷力需求好高既位
都係唔好買黑人個腦會突然短路好恐怖

Sule Alaba
猁好似睇緊Konate

喊包係球探target

Pau Torres 啦

唔知杜蛇有冇興趣
萬一睇啱含、狗閪就好笑

喊包係咪馬體個個

全區同賀簽唔到黑鬼中堅！！！！！

Buy sule la diu!!!!!

我哋買人邊度駛睇領隊有冇興趣

其實我覺得ok平平地，大大隻隻打英超唔會太差

On撚9 又買黑人cb 一陣又小兒麻痹點算

拉膠 喊包 Sule是但一個都ok

唔知佢跑得快定麥龜跑得快d呢

多仔不嬲selling club 嚟 有價就放架啦
夏撚主要都係同獌皇爭

Sule 最大問題係傷患

Ramos Torres Kounde 喊包是但一隻啦
淨係想要西甲野

我意思係夏撚個難度仲難過上年Kai Werner 嗰啲始終佢太多Offer
同埋相比起呢兩個佢又真係好少何話喺傳媒面前話想踢邊隊

買丹般啦屌 真車迷

Ramos + Silva

Welcome Varane ！！！

Sule跑得好快

西甲野最大問題係
應付上三路波既能力要再提升先適應到英超節奏
如果拜狗肯平賣
可以試一試Sule
如果佢擺脫到傷患會幾好J

直至到宜家 都未有傳過

喊包真心太玻璃啦唔係唔想要 佢防守能力真係世界級

ramos咪搞啦，兩隻cb 70歲驅風咩
點都要買隻for長遠

Ullm踢德甲都派膠派到手軟
完全唔覺可惜

所以torres最佳人選
不過好少傳佢

ching簽到ullm係咪好興奮

發覺派清好鍾意啲體能黑鳩
A查，Ullm，Aurier

三中堅右邊可以頂埋隊長
佢咁既身材打英超絕對正

Kounde 下三路波防守頂級
但太矮
黎到英超會俾般尼呢d燒味球隊屈機

轉身慢

派清車區頭三識波 唔敢笑

打三中堅應該好勁
不過其實佢爭頂好似唔差

經歷過摩一個隊歐洲體能頂級既車仔
會對黑人球員有種情意結